朋友有女性恐懼症可以點幫佢

頭先同條友係無印行全情望地下
雖然男校出身姐但洗唔洗咁驚女呀？

變性做女人

同女仔保持50厘米距離

好似游水咁掟佢落去就唔會再驚

我都識一個

你變性溝佢

朋友就係我

朋友好憎女人又點幫到佢

男男又有甚麼問題

咁朗豪坊log-on係唔係有條樓梯既，條傻仔見到有個學生妹行緊上嚟佢竟衝撚咗落去，到底係乜玩法

我都唔想

等佢慢慢接觸多啲女仔就會慢慢無事啦
利申: 自己有少少異性恐懼

最弊佢一見到女仔就紅都面哂走都走唔切呢

帶佢上青樓

無錯 解鈴還須繫鈴人

異性恐懼症只限於靚女
豬扒係唔會誘發病症
樓主一定

我乜野呀？

對對對，解鈴還須繫鈴人

點樣先可以醫好

出家做和尚

阿彌陀佛

朋友個病又嚴重咗